K KWONG: 正籌備生產本土口罩萬事俱備

一部機一秒鐘製到一個, 一日8萬6千4百個
已經有無菌室,機器班到兩部

日產量16萬
成本4-5蚊一個

五盒,thanks

十盒thx

成本價賣都貴啦

又唔係
現在黑市價最高十蚊個,有部分有錢人好似話願意津貼,唔方便講名

同埋如果瘟疫進一步擴散, 可願期更加多國家禁止出口口罩,本地生產係好重要

二百五一盒依家市面應該仲有

推

政府唔做要民間做

2盒thx

淫賤穴蛾政府做野你仲驚
殺人,輪姦,放火, 開槍射平民,私刑

如果做到類似kf94 quality，其實個價錢okay

鄺博士好波

佢話成本要成 $4 ? 都平過網購或食炒價

made in hk

優先處理

罷工資訊

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

2盒super thx

擔心佢生命安全
D人冇性架

會唔會去太子現代伏佢
迫佢嘔口罩出嚟

如果係Level 3嘅話，4蚊個係可以接受到

暗號: 時代革命
兩盒 thx!

真係要有自己生產線 靠入口人地一停你就等死
仲要以強國人本性 就算今次死唔去
過多幾年又唔知食咩攪到出事

擋飛沫姐 頭盔都得啦

加油呀

這種，唔知佢啦。台灣重開個班現在攪都要月尾先見貨

港人自救
黃絲人材仔仔

成本4蚊個 驚佢蝕......疫情又唔係357年

到時咪蝕賣貨尾
要價錢回落要時間

小心到時政府出手搶生產線
今時今日冇法治
政府狗官黑警乜都做得出

希望更多香港人嘅生產線出現
唔好比政府掌握更多命脈威脅香港人

人才濟濟

2盒

其實5蚊個外科口罩係貴，等同出面賣250蚊一盒

不過香港製造，係有身份象徵

十盒十盒咁買，造多多都唔夠

有同事問380蚊一盒買唔買
而真係有人買左

香港人自救！

5蚊一個，又食人血饅頭

當各國死亡案例增加
250一盒未必係封頂

本地貨從來唔係保證最平, 而係一份保險

希望係真

政府太廢

香港人要自救

我係美國訂返黎
都成25 美金一盒

家陣啲貨質素差
更要做好本地質素

口罩係三層式, 最貴係中間果層的材料

因為香港無現在常見口罩果款物料, 現在計劃用另一種香港本身有的高科技filter生產

5盒 thx, pmed

如果抗爭者高價賣口罩、消毒品，再投入抗爭，算唔算食人血饅頭？

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

兩盒 thx

怕就怕呢樣

不過點解唔賣貴啲

到呢家仲咁揀擇

Support

我可以預言
港共一定上門拉人封艇話你做黑心口罩
充公哂佢
777根本以折磨香港人為樂

會唔會冇原材料 韓國嗰邊唔都冇所以生產唔到

賣十蚊隻俾政府/醫管局

兩盒thx

政府俾啦D錢，咩都唔做，又唔成功

政府到時就會搶左你間廠

有冇囡囡

政府唔俾原材料入境，除非政府有間廠控制權

要考慮埋這是本土生產
多啲支持本土工業
乜都靠人會死架

香港本土做輕工業一定貴 場租人工 佢產量唔多除開去到4$差唔多 仲要部機成本 無塵室成本呢
你想貴定比人揸春袋

push

Push

好擔心班藍絲會搶

支持本土工業復興

4-5蚊個都ok
以後示威用佢

咁原材料呢？充足？

2盒thank you真係好撚可笑

其實而家口罩變左戰略物資，就算成本貴都應該做，要保障返本地人
(呢件事本身就應該政府做，不過香港政府想消滅香港人....)

學台灣口罩印國旗,我哋打光復香港 時代革命上去

香港舖租、人工成本高
成本一定唔會平
但自己生產 有自主權
都希望香港有返少少本土工業

===================
黃酒樓就頂唔住

如果200蚊一盒

貨品質素好關鍵

今次Made in Hong Kong

2盒，thx

如果本土生產貴少少都無問題
好過益啲炒狗

made in hk班支那人都實搶
寫Free HK仲好

唔知夠唔夠原材料呢

如果可以自給自足 而且有品質保證 大家就唔需要搵得咁辛苦 又唔怕有假口罩
推
不過唔好比政府 叫佢地都自給自足啦

無睇片
個 productivity 有無計埋 reload 原料、檢查、維修、故障同清潔機器既時間？

會越來越平

多謝博士

唔賣啦 人地有 CSI
話唔比市民

支持

本地生產雖然貴，成本價都可能要$250一盒
但你睇返依家啲藥房既價
如果市面有正常穩定供應
其實其他本來炒價既口罩，價錢都會回落

Anyway香港自己有廠整口罩，象徵意義更大

Stand with hong kong
5 demand not one less

係就好
阻埋中國人搶

本地生產成本雖然貴都好過280蚊買盒救救啦
2盒thx

Made in HONG KONG

一人一日一個，唔計唔去街嘅bb仔，老人家etc
都要一日造600萬個先夠

推呢個

好多口罩根本係被炒家買曬
同你搶演唱會飛一樣

但都要每兩個月先整到每人一個口罩…

2 boxes, thx!

正苦唔會比你開機.....
一開，国安就上門屈攻擊性武器同爆炸品

我驚一賣就俾人拉人封艇

有沒有口罩兩盒給我?

港人自救

最怕777+出武裝份子阻止生產，會話咩冇牌照唔合規格之類，禁止香港人自救

藍絲同公務員唔需要

睇吓上面支唔支持囉

好人一生平安

成本$4-5
咁售價幾多？

希望可以印埋光復香港係上面

Thank you,K KWONG!

留兩盒，thx

支持本地, 當技術和發展成熟，價格就會大覆下降

就算貴都應該做 遲啲你有錢其他國家都未必賣比你

屌你老母鄺sir點解我當初冇比心機溫chem去報答你

頭盔先,我唔係製作班人,手快打錯「我哋」
自隊一打

Kkwong

戴豬嘴可以放返d 位出黎

160 一盒 點買

而家口罩原料都貴嗰下仆街呀嘛

明正言順賣貴D

依家4-5蚊個真口罩,都仲可能爭住買,
但疫情過左之後點

每年都有流感季節
又可以賣比醫院確保有足夠存貨
係未來做到積穀防機

疫情過左之後 遊行示威會resume
同埋之後原材料會平番？

反而想知有冇計印d 野上去令mihk物資 唔會送上支那

我寧願買貴價本地黃色經濟圈口罩，支持香港製造業

香港連內需都無辦法自己滿足既時候，有咩底氣同人講要獨立

Made in HK

印公仔當精品賣

抵我考會考果陣課金補你KKWONG!!!

Made in Hong Kong!!!!! Shut up and take my $$!!!!!!

本土自救

人哋得兩部機，仲嫌貴

原材料夠唔夠

如果係本土高質口罩，冇理由唔撐

原料夠唔夠

口罩上面印 "清洗細頸瓶", 藍c 夠膽咪用囉

G持黃色經濟圈

2盒,thx🙏

成本4-5蚊個係咪KF94個個LV既口罩呀 ??
定N95LV個D
普通個種應該成本唔使去到咁高呀嘛

Made in Hong Kong 呢個名都唔值咩？

正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

根本就唔應該乜都靠政府

廿盒 thx

本土製造
新材料
舖租成本高

我會買!

十盒， thx

廿盒，感謝

屌咁撚過癮

都唔怕嘅，黃色經濟圈其實係出名「$500唔駛找」，我諗分分鐘有突好多，有突數就拎嚟捐俾有香港身分證嘅基層，fit
我唔介意$500/2盒，雖然$500出面都買到，但無理由俾人血饅頭佢地食，我拎啲錢嚟支持下黃店唔好？

貼d on9倉鼠嗰d唔該唔好呢個時候仲玩膠啦，好撚風趣咩

口罩寫光復香港 賣比大陸人

成本5蚊，賣出去咪10蚊?
1盒50個咪要500?

黃店+真野>on9藥房佬+薄過condom
你當投資本地工業個心會舒服啲

賣到炒價咁貴d人未一樣唔買

當有人真係一個罩都冇, 一千蚊盒都要畀

家陣冇罩等於冇命咁滯

380蚊睇次醫生都俾左啦
無罩就無得揀啦哥仔

made in hk值得貴d

得兩部機, 搵無菌室, 原材料又加左價
你仲黎同D 成熟既口罩出口國比, 你有無腦架

如果佢做到箭牌咁的質地
賣10蚊個我都買呀
好過俾黑心藥房賺呀

香港人工貴租貴
成本高好正常 我信質素一定唔差
又要求高質又要平？
去買返湖北製或者透光口罩囉

made in hk 貴 d 既話我都會支持

但入到做口罩既原料咩？

唔要綠色得唔得

我要2盒,日本白, thx

其實好怕一熱血玩自製口罩
肺炎一過呢D廠就變condom....

請唔請義工

肺炎一過轉型賣口罩俾醫院同診所個啲囉

原料呢？

屌你老母香港生產成本貴啲有乜奇？依家佢又唔係好大間生產商，得三兩架機佢點壓低成本？
咁撚叻你自己出去搵平過佢嘅方法整

咪撚推呢啲post

醫護人員唔係condom

唔太怕, 就算冇肺炎, 口罩都有好大的基本需求, 唔會突然間跌到零.
怕777出來阻頭阻勢仲好喇.

有冇原材料? 南韓都話支那唔L供應材料

本士，黃色經濟圈，幾貴都制

係要3盒喎

想做工人幫下手
有冇介紹？

啱㗎啦 由口罩開始 一步一步 最後香港能夠自供自給

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

估唔當年睇你啲notes 考會考，而家睇住你救香港

無政府狀態

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

個名真係叫CLS有冇得諗？

你估東南亞產咩，香港本地生產啊，租金人工運輸呢，唔洗錢咩

屌你老母，咁你落街食炒價啦，五百蚊一盒

認真如果係佢負責整起碼質素有保證先
出面d垃圾口罩都炒到百幾蚊一盒得30/40個啦

比Kkwong賺好過比班仆街賺

無原材料

香港製 幾貴都要

2盒thanks

佢其實唔需要成本價賣
眾籌返幾千萬 用低於市價賣都仲得
香港人大把錢 只係要食炒價條氣唔順

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

5盒，thx

我加左"，" 以表示誠意，謝謝

係黑警查封然後自己用咗間廠

出而咪又係賣緊200-250 一盒
屌講撚到幾撚平

我相信佢講既成本貴係因為真係成本貴
唔好FF 咩質素高 d 有n95 既規格
我諗純粹係原材料 人工 地租既價格問題

即係 4蚊一個本地生產 冇咩 level 3 level 2認證既口罩

你仲讀緊書啊
人工租金唔使錢啊

係佢整嘅唔介意貴

可唔可以俾果d要返工既又冇貨既服務業香港人優先買？否則佢一賣咪又俾班濕鳩廢老大量買哂放屋企鬥多

Made in Hong Kong

支持本地 唔買藥房

會唔會畀仆街正苦搞㗎

依家星馬泰咁熱都可以不斷出確診，估計個病毒有返咁上下耐熱，個疫情分分鐘去到6、7月都仲未停，中國自己需求求咁大都唔會有剩既比你，自己生產線一定要支持，否則人地一禁運你有再有錢都買唔到

Made in HK, priceless

香港製造貴多幾蚊都值

好貴

正常成本先幾毫子 4-5蚊食水好深

個d做醫護真係好慘
返工隨時要自備口罩，返工仲唔定時，想搶都搶唔到

跟本好多要返工既人，由其服務業既都投哂降
想搶又搶唔到，返緊工
班仆街廢老不斷係咩都掃
蝗蟲咁咩都逐樣掃光
儲大量又用唔哂

2 盒 thx

成本4蚊個係貴啲，但QC 有保證
仲要本土產，咁都唔滿意?!

啲材料係邊到入先？

貴少少都冇計 起碼有自產吖 乜出面仲有2蚊罩賣咩

自己製造到就唔驚買唔到

Correcto Mondo

終於有平口罩買了

但掌握係港嫖手上？

🖐🏻🙏🏻👍🏻

喺fb同連登都見有人話攪香港生產線招募人手， 其實係咪同一班人？

唔會，示威、遊行必備黃色經濟圈核心部分

入到原材料咩？

得4隻手指

有無菌室已經抵晒
同埋依家料貴先至咁貴成本
(好多幫手簽名既大佬都無1個崩)

我都想知
起碼要多幾條先得
仲有其他消毒用品

La casa de papel 口罩版

特然成本貴咁多

以前一個賣幾錢

250蚊一盒比藥房佬買強國東南亞貨定係黃店本土貨？
自己諗啦連登仔

材料呢？

K Kwong

兩盒！thx!!

好cute

支持佢哋做下批連鼠 emoji

撑 ! 好波 !

香港成本幾高你唔諗
而家連整口罩既物料都少呀你老味
仲用舊時大把資源個時候成本比你真係ON撚9

how to buy

係非洲每過60秒 香港就過左一分鍾

五大訴求但得四隻手指

成本1蚊, 佢賣10蚊就係人血饅頭.
成本5蚊, 如果佢賣6蚊果啲唔叫人血饅頭, 叫高成本

其實政府唔做仲好
就算佢做, 咪又係供應比d官員/警察
唔通佢會賣比你咩

賺都比手足

見佢開晒以為係五
原來倉鼠得四隻手指

質素有保證同撐本土工業，$4好平。

正

二百五十蚊一盒。。 。。。。

點確保到原料供應？大陸唔係hold起俾自己生產左先咩？

要多五十台。

越多本地生產就自然會跌價

睇到八婆玲個死樣都唔想開段片睇

唔好睇

Good idea

made in Hong Kong呢個名都值回票價

N95級，10蚊都ok。

不過要小心大陸狗又買， 有made in hong kong 重點會有人買made in china

好似印CSI咁印

我話唔支持咩?

我話唔滿意咩? 我話佢平呀

鄺蛇

依家出去250 買到印尼貨咋